女人要打過先聽話

所以你咪打飛機食自己